香港編年史係咪上唔到

香港編年史好似開唔到

我都係 今日諗住搵黃店開唔到
先見到有人同我一樣開唔到（即係你

確定咗喺開唔到了

極有機會被政府封鎖

尋晚試過用 vpn都唔得，應該係本身網頁 server問題，啱啱試過無問題，不過要做一輪 human verify, 相信之前問題同封網無關

岩岩試上，佢彈左個DDOS potact嘅野出泥，可能比人ddos緊

即是香港封網？

岩岩想搵野食用唔到 一search已經有巴打開post

啱啱試咗入唔到 但連vpn又入到

海外都上唔倒喎，話host 有問題

same

用美國vpn 仲入到